曾愛過你 沒有後悔 即使現在你說不是

金鍾國＆樂童音樂家秀賢一起演唱《中毒》！

looping

really want to sing with a girl